無論如何TVB一定要攪

呢個紅媒一定要收皮先。
比起popo，呢個先係隱藏後面既大仆街。

一定要狙擊TVB，全城抵制

推

日日播埋毒片，害死香港人

先收佢皮，再攪popo濫權。

其實仲仆街過d 狗

我地攪民間記者會作用唔大，就係因為TVB呢個大仆街日日發功。

出口術仲仆街過前線打人既popo

控制媒體有時候比武器更有威脅

睇歷史好多例證

要出街對準TVB

點搞

仲發夢圍警察局，政總？
大大個電視城

推，呢個好緊要

其實係
信TVB信到十足十嘅都剩係接收到佢地消息
所以一係搞到佢收檔
一係迫信TVB果班睇下其他傳媒

(推上熱門)避免失焦，零成本做好一樣野！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

戇鳩 嗰度死路嚟㗎

TVB先係大仆街。用而家既民意林鄭已收左皮。
要民意再打倒警察，一定要收TvB皮

抵制所有商場活動。

商場戰，沙田一役係最佳例子。

[突發]［警處文件］黑警不拘捕元朗白衫人原因流出！

抵制所有紅媒

唔好再講咩：打份工！前線無罪！高層衰！

七狗暗角案,cam man拒絕做證人！

14年後,有人性有良知嘅人已經走晒